［幫手檢舉］又有人出義士樣

齊齊檢舉

推

檢舉左

後面仲有幾張wor

推
應該真係自己人
如果唔係 佢應該真係好撚蠢

仆街點分

馬車唔好有事